小妹比潛龍ching整濕左個西，但佢就咁走左去

與未成年...

no,見到佢就濕左了

潛龍ching揸住架林寶,頭也不望樓主就開車走左

唔好報驚

可能係嚇到瀨尿呢

贏在起跑線

小妹禾淨係見到龍ching喺連登留言已經濕咗

臭G

處